如果tvb開拍男排女將，演員陣容應該係點？

我講先

黃翠如 - 蔣家瑜
王浩信 - 魚仔
蕭正楠 - bobby
曹永廉 - 阿神
金城安 - 阿檸
胡紅軍 - 方丈

其他交比你地

球場個垃圾桶-耳屎為鑑 (#157483)

中年版？

如果可以見到阿jer bb我唔介意做垃圾桶嫁

tvb不嬲40歲扮後生仔
有咩問題？

驚藍永廉拍拍下 心臟病咋

陳豪=黃金sir

tvb嗰套會變排球風雲/狙擊/強人
劇情:
1. 頭一集賣弄排球術語/用一節去介紹啲拋窒人既賽制用語 etc
2. 講一班以男主角為首 (何廣沛飾) 既排球隊員 被魔鬼教練 (馬德鐘飾) 屌成班無拎個心出黎打波
3. 男主第一集被教練嚴厲鞭策, 男主自覺被針對, 第二至四集會同教練吵幾次大交 (但到第七集通常無意中發現端倪, 同教練和好, 成為愛徒, 帶出教練恨鐵成鋼所以責之切啲老套野 )
4. 女角 (朱晨麗飾) 通常第一集唔會出現, 最後兩分鐘蒲一蒲頭, 自薦話要打男排, 成班仔好愕然, 跟住起罐頭歌 (e.g. fred主唱 歌名 = 「熱血的排練」 楊熙填詞)
5. 第二至四集 男女主通常會做鬥氣冤家, 咁橋兩家人又住同一幢樓, 每次出門口撞到都會鬥嘴
6. 第五集 男女主會因為一樁小事 (e.g. 打波抝柴) 而互生情愫
7. 第六至九集 男主同兄弟 (丁子朗飾) 為爭出賽機會而大打出手, 燒埋爭女嗰疊一齊講
8. 第十集開始 (直至結局週) 會出現三四角戀: 教練暗戀女主, 男主同兄弟爭女主, 教練又因女主而同自己條女嗌交
9. 第十二集 男主兩兄弟係一次排球比賽無意中發揮默契, 所有人吹捧兩個係黃金組合, 二人冰䆁前嫌
10. 第十四集 翻睇昔日某排球隊照片, 憑蛛絲馬跡 懷疑排球界元老係自己生父 (李成昌飾), 尋咗成集親終於相認, 可惜有絕症, 病情危在旦夕 (最後一節故意煽情 + 催淚)
11. 第十五集 宿敵排球隊勾結黑社會分子 (戴耀明飾), 捉咗女主 (4秒完事 即討po屌晒鬼), 教練同男主成班及時趕到拯救
12. 第十六集 本劇final boss - 宿敵排球隊班主 (張國強飾) 登場, 先用大人物方式切入, 包裝到佢有發展排球事業既鴻圖大計 (合拍片會用 e.g. 排球城/人工智能/大灣區 等字眼洗腦)
13. 第十八集 男女主忍痛分手 《有時唔知你緊張排球定我多啲》 《你聽埋我解釋先啦》 《我諗我地比啲時間大家冷靜下》
14. 第十九集尾 敵對排球隊係冠軍賽上服食禁藥, 男主一方大敗, 男主打到五勞七傷, 昏迷球場, 不省人事
15. 大結局第一節 女主趕到醫院病床旁邊, 喊戲拖足成節, 跟住男主手指尾一郁醒番, 眾人雀躍不已
16. 大結局第二節 敵對班主被老廉/差佬拉咗 明明證據未夠, 都會係口供房自爆晒出黎, 坐幾十碌堆刑罰會影住個法庭然後用字幕十秒交代, 一眾主角感概終於惡有惡報
17. 第三節 賣完廣告, 故事會跳到「三年後」, 眾人拜山/球場上交代每人感情狀況, 唯獨男主依然單身, 無人知曉女主行蹤, 之後會搵戲做sip時間 (e.g. 一眾主角打波/懶滑稽咁互相揶揄抽水)
18. 最後一節 男主角舊地重遇, 拎住個排球, 回想昔日往事, 旋即復合
19. 最後兩分鐘 男主同班兄弟榮升教練, 培養新人, 所有couple進入球場, 開大食會, 突然收到比賽請帖, 成班組番個隊形, 每人拎住一個排球, 一字排開 end (全劇終)

黎耀祥做會唔會好d?
想睇黎耀祥同黃翠如拍拖

佩服你咁短時間可以打到咁多字
手速

BBQ呢？

破冰扣殺

今年貴庚
仲bbq

我淨係知
主題曲: 菊梓喬
熱血歌但又唱到死老豆咁款

辛苦曬 ok好笑

叻哥=固定軒

後生仔屌下閪包攬所有角色

阿里-喬寶寶

Pin this

我竟然睇晒……好犀利，有晒畫面

唔好拍

之前打落既
幾分鐘邊會打到咁多

熱血嗰堆佢無唱過囉

好有畫面 tvb d劇通常頭幾集關排球事 然後都係變番 多角愛情 尋親 之類
然後大結局再黎多場排球戲